Toyz道歉

大家點睇?

多個同路人 好過多個敵人
無謂再追擊

太遲喇

39唔識7咪鬼POST 上嚟啦，識既你咪叫佢星期日幫手囉

唔會太遲 好過佢繼續政治冷感

佢個台多細路睇，如果佢肯講多d,幫手同而家d細路解釋
其實係好事

玩撚完喇

大是大非前
迷途知返係好事

佢係俾台灣觀眾屌到道歉呀
根本無care過香港
睇佢台個d仲成熟過佢

佢唔應該停台，係繼續開台同所有有睇嘅人講發生咩事。不過唔知佢份約有咩條款啦，避談政治都有可能

開台繼續做文宣啦

佢上街再考慮原唔原諒

佢驚搵唔到食炸 同路人

呢個時間幫手宣傳下6-16仲好

佢實會搵到食

比人屌完就扮無辜

岩

星期日佢上街先考慮原諒

起碼好撚煩過達哥先啦

岩呀

佢道歉係因為得罪觀眾 驚冇錢
說話講左冇得收
成幾個月講送中 咁多時間睇
你出事先黎睇？
唔撚好扮可憐啦屌你老母

佢行最前先原諒啦屌

台仔黎講佢D廣東話又講得幾好

佢好似係串咀開 中意9up
翻睇佢直播段片似真心唔知
不過唔了解唔係藉口
啲口吻都真係幾仆街幾抵屌
但係補鑊嚟講算係咁
起碼事後叫大家關注同支持返
如果佢16/6再現身 都無咩好屌

btw本身上緊位 呢單野搞唔好又會再收皮

咪撚再post呢條友得唔得